[犯法企業] 華為創辦人任正非：堅拒按中國法例要求進行間諜活動

華為創辦人任正非：堅拒按中國法例要求進行間諜活動

華為創辦人任正非接受美國哥倫比亞廣播公司（CBS）訪問時，否認美國對華為的指控，強調如果中國政府按法例要求公司參與間諜活動，將會堅決拒絕。

美國政府指控華為向中國情報部門提供後門，任正非對此否認。他表示，華為從未參與間諜活動，也不容許華為員工進行有關行動，並指絕不會設置後門。他強調，如果中國法例要求華為這樣做，公司會堅決拒絕。

對於女兒孟晚舟被捕一事，任正非認為背後有政治動機，但拒絕解釋為何有如此想法，並指有待法庭作出有關裁決。

被問到是否覺得自己、華為和孟晚舟被利用，任正非回應指，認為在中美角力下，華為只是小角色，並不具有份量，孟晚舟也如是。他不認為孟晚舟被起訴與中美角力有關。

今次為任正非首次接受美國電視訪問。早前任正非接受英國廣播公司（BBC）訪問時表示，女兒被捕背後帶有政治動機，並強調美國無法粉碎華為，世界也無法離華為而去，因為華為的技術更先進。

感謝任生提供笑話

豈敢抗旨

即如果不按法例要求公司參與間諜活動，將會難以拒絕。

哈哈好好笑喔

強調如果中國政府按法例要求公司參與間諜活動，將會堅決拒絕。
所以自願就冇問題？

其實佢可以即刻解散華為

中国法律又唔守
美國法律又犯左

姐係中国有條法例要求企業進行間諜活動？

睇錯咗:

堅決按中國要求進行間諜活動

即係如果中國政府冇按法例要求公司參與間諜活動，將不會拒絕

支那政府喺後門入嚟自己攞，唔係我畀，所以唔關我事

按法例唔得，咁就唔按法例直接命令啦

堅決拒絕
任生等比雙規啦

邊有國家會立法叫人做間諜？
人講話，間接話題己做緊

不做違法的生意

大家理解能力都好好

有睇錯咩？

唔係美國爆華為一定為支狗國走狗
依刻唔需要唔代表將來無
要改做有幾難，鋪好曬過幾年風聲無咁緊先慢慢改
到時d國家騎虎難下

根本就係國企
扮咩私人企業

第十一條國家情報工作機構應當依法蒐集和處理境外機構、組織、個人實施或者指使、資助他人實施的，或者境內外機構、組織、個人相勾結實施的危害中華人民共和國國家安全和利益行為的相關情報，為防範、制止和懲治上述行為提供情報依據或者參考。

第十二條 國家情報工作機構可以按照國家有關規定，與有關個人和組織建立合作關係，委託開展相關工作。

第十三條 國家情報工作機構可以按照國家有關規定，開展對外交流與合作。

第十四條 國家情報工作機構依法開展情報工作，可以要求有關機關、組織和公民提供必要的支持、協助和配合。

按黨要求

中國難得良心企業

華為公開表示唔守呢條法律

你個人立場無抵觸架

間公司你有控制權咩

上市公司都已經明目張膽有黨委進駐

我話呢d咁大嘅影子黨企入面無黨委你信唔信??

而且華為唔係listed co

彈出彈入

?..........#haha#d#

華為：遵所在國法律法規 冀美加政府還其自由

第七條 任何組織和公民都應當依法支持、協助和配合國家情報工作，保守所知悉的國家情報工作秘密。

國家對支持、協助和配合國家情報工作的個人和組織給予保護。

第二十八條 違反本法規定，阻礙國家情報工作機構及其工作人員依法開展情報工作的，由國家情報工作機構建議相關單位給予處分或者由國家安全機關、公安機關處警告或者十五日以下拘留；構成犯罪的，依法追究刑事責任。

莫講話大公司
我上間細廠都有個"共產黨分部"

堅拒按中國法例<------------任生講得真好, 習大大落ORDER邊會按法例

華為犯中國法

華為話會犯中國法律就啱啦
啫係隨時俾人控告嘅高風險企業啦
仲點批畀你呀？

第一次聽喺大陸嘅企業可以唔遵守大陸嘅法律。

Facebook:?????
Google:?????

幫中央收集資料之嘛 邊係間碟呀
借隻機械手臂睇吓之嘛 咪已經還番俾T Mobike囉
完全冇犯法

偷偷裝後門攞資資，不是間諜，中國人對間諜的詮釋，常人是不能理解

依間公司
公然講自己喺佢最大業務嗰個個國家到違法
仲點批畀你呀？
萬一嗰個國家控告你，隨時生意都冇得做
公司陷入財政危機
分分鐘爛尾喎

有法例要求做間碟？

大大聲話俾人知中國真係有條咁嘅法律
仲要大大聲話自己一定唔會守法
仲點信你嚟到外國會乖？
口講堅決唔做就可以唔守法咁撚搞笑

捉字